【完了吧 如無意外】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

玩完了

fuck

拿卡屌你老母

啞仔我屌你老母啦唔撚清波

雲加

退休啦

k6柒撚到

晒撚左我成晚

k6

走啦雲加

入多球2：1啦好嗎

多謝K6

踢個波落自己頭

笑哂啦

玩完

爺爺

輸了

後防自爆最勁

拍檯拍到手掌都紅埋，嬲撚到，輸埋啲on9波

高斯尼真係間歇性自爆

有邊次唔係輸條後防

呢球輸黑B on9先

C朗咩前面3個都想爆

當年聯賽盃又係佢

垃撚圾成班
比人456啦

你老母兩個中堅都死全家

其實可以收起太子
屌你行多過踢

Wenger out

啞你我屌你老母

臨尾香

唉又輸自爆

仆你個臭街.

你企定定佢都唔會有位射.

係要自己ON99 飛起踢唔中個波 仲要自己訓低.

你仆街啦.屌你老味.

細梅+K6

唉炸彈

下年歐霸努力喇

勁到呢 一爆爆兩個中堅

喂喂。。笑到有腹肌點算

執柒左佢啦條後防

可笑多麼可笑

局已出 下年歐霸再見

84分鐘唔換人
得一個manager做得出

Mustafi 剷草

樓主開得好快

隊波真係好唔爭氣

仲話1球唔夠穩陣

一個解圍彈自己
一個跑跑下仆街

無說話好講 快啲入多粒 比雲加一個交代

細梅又仆街，兩連爆

主場 打多個 都1:1

真係好撚on9 上半幾個機會唔撚入

話撚左K6，平時幾穩都好，大賽一定會on99

出道爆一次
收山爆一次合理呀

真係場場都自爆一次

就係一個犯錯

K6你收撚皮啦屌

作客點踢

阿記條性感後防，我屌你老味

屌你老母無啦啦自爆

聯賽杯決賽

而家比你反CUP都冇撚用

Wow

哎喲。。

好認同，見到佢仲繼續爆已經屌左出黎
轉頭仲輸埋個反擊

藍斯爭d

雲加 898

想笑死人咩

藍斯

屌，救到

話說果個位唔係第一次sin低
基乎每場都有一次

啞仔做乜野隊長呀 收山啦屌你老母

高斯尼 個下比佢踢到向後
你估你有後眼知冇人上黎
根本就弱智

無人可以換先好笑

屌你老母黑碧以為自己美斯定牙朗呀 一過三仆你個臭街仲要插水 屌 無撚柒用 屌 斷腳啦去

攻極唔入就比人攻

次次都係咁

k6輸親到係 重要比賽

oblak靚救

點解場場後防都要自爆呀屌你老母

好撚想喊

雙中堅出醜
好阿仙奴式既失波

屌那星
柒撚完未呀

出局啦屌，隊西波根本唔值得入決賽

太子射啦呢球就

好撚嘢

屌

wtf save....

佢自從傷完就場場都好多上腳

屌妹下妹下攻唔入，前面班撚屌都要死啦

下半下體完全唔似踢少個

好撚失望.

咁都救到

2-1

失作客入球.........

睇錯sorry

雲加 屌人

場波如同雲加
開頭靚結局柒

A draw feels like a defeat...

痴撚線 阿狗近年啲球員都係咁 上唔到大台

椰子:領先一球係好危險架
btw, 雲爺爺發火啦

k6返更衣室實比人屌死

咁都入黑碧數

唔換人

2隻中堅一齊自爆 晒撚左成晚

黑朗

oblak咁撚勁過黎挑戰下自己啦屌

可能雲加過psg真係會有盃捧

其實真係冇人可以換...

細梅都要屌啦

唉

寧願無紅過 比人屌打 好過一直比假希望我

olak洗唔洗咁撚勁

Show Blocked User - 慈雲山基奧特

細梅唔算爆啦

成也雲加，敗也雲加
上半場個個上曬電，以老野性格相信半場個陣落足order 叫冷靜 打返平衡 唔換藍屍，黑b

呢兩個中堅今季輪流自爆，睇到想死

好撚灰

K6守得好呀！但唔撚穩呢 屌你老母

可以換邊個

有咩人可以換

唔通出2&b咩

包越位 自己踢自己 護空門跣低
仲精彩過上半場

整多粒比個希望球迷啦

唉 都唔知講乜好

屌你fingertip save

滑腳都無撚計嘅...

睇班傻仔黑哨都贏唔到真心好笑

又輸雲加

啞仔收山啦 屌你老母

咩叫冇人可以換
你換養和b入黎爆下人都好啊
對面打少個90分鐘你估無限體力啊
有犯錯冇乜奇 咁都唔博下

下年買馬體個龍好嗎

好灰 踢多個 都失作客

完全冇人熱身

2:1 都好啦，比個希望我

明明企定行住咪唔洗輸.

仲乜就要出埋怪腳. 又清唔到波. 又要自己訓低.

屌. 好撚抆.

藍斯救世啦好嘛

88M

換養和b啫係連打多個優勢都冇左啫

冇MK真係差好多

做隊長爆埋啲重要波 on撚9 唔撚識踢出底線/比龍？

認同，雲加太保守

咁樣輸自爆我真係瞓唔著

解圍自己踢中自己 好似我地打街場咁

食屎啦阿仙奴
次撚次都係咁
對唔對得住我地呀

K6 臨尾打老野一大巴

1:1下場好汶水

屌咪on9喇
成日未出就反
打多1個體力充沛點都有so喇

下場有mk 會好踢啲
可能會有奇蹟呢
堅信牙狗

K6 原來真反雲

仲抆水
收左皮啦1:1既話

出左局九成喇

mk好返至講啦

咪撚盲反

直頭出左局啦1比1

佢落到嚟咪又係駁下腳，馬體條防線擺得咁靚，真係唔覺得佢會有乜作為

其實應該要換走燒
真係唔fit

屌你老母k6, 今場戰犯

ozil有火

On9 K6

對面個龍係巴黎吹到要成億既龍黎

到底邊忽黑 又唔撚係老屈你犯規

補3分鐘，阿記上呀

戰犯
1 啞仔
2 拿狗
3 燒
屌你老母

班盲狗阿妓潛左水？。？

下場擺個主場靚巴士 0:0都夠做 唔好講反擊入埋你

沙加 ozil 都有火

主場打多個 1:1
作客 = ?

垃圾比狗，比ozil屌

搭緊車去搵你老母出火

你收皮啦，躝返出去啦

連領隊都咁唔信球員
後備連換都唔換

今場算無壓力，呢球佢可以踢出界可以回傳，但偏偏要咁樣踢

下場後防生性啦

乜都正路
咁k6就唔會爆喇

仆街主場仲要讓一個俾你都可以1:1

我樂觀派牙
入硬決賽

對面冇Rb用 唯有咁諗

完全唔覺得踢多個

問題係你睇今日藍C佢地有咩作用先，點解唔換人上黎有氣有力好過望住班友妹下妹下

仲未計打多個

你老母比我屌緊呀世侄

可唔可以番更衣室汁條死啞仔一劑

除左球入波FINAL THIRD

完全唔知雙契有乜用.

殺加

球輸波 K6 解圍落底線都唔會向後解啦

改左球例斷腳先黃
人地踢慣西甲黑哨波係咁

沙卡做乜撚

真係好撚冇引
小小希望都冇埋
9分鐘打多個
贏一球都已經唔收貨
仲要和埋
人又唔換

爺爺落台真係不無道理。

射撚完未？

藍c

人地讓單手呀
你地阿妓踢中超嫁？

一球呀，俾個希望我，俾我中個波膽

都已經食左半個身位

xhaka 你右腳生銹就控落黎啦

X朗右腳

唉，訓

唉屌，訓唔撚著

你不如話雲加點解唔叫試多D遠射鳩斬好過啦
望下個後備換人效果真心有幾大

垃圾沙卡

拿卡都屌 屌左黑b隻無腦狗先啦

同輸撚左無分別

贏撚左未呀狗仔

完場 輸啞仔

根本係成隊波妹，換個一樣妹嘅人仲要係後生仔，用嚟冇意思，見唔見到早兩日羅馬用後生仔嘅下場？

講真果下基本上食左七成身位
唔需要咁樣後勾解圍
向兩邊踢都可能安全過咁樣

垃撚圾

渣卡有冇射過中龍呀屌你

屌你老母牛奶自己執野走啦

咁都關佢事 ?
呢球輸得咁柒

輸錢都爽

拿狗十鳩幾多機會
把握到幾多個？

好火，早啲返公司做野算

阿狗根本勁易守
全部球員企定定
都消耗唔到下體會d體力
雲加

咁多年都話佢垃撚圾
最可悲係呢條無火垃圾已經係我地全隊最勁既中堅兼隊長

隊波真係好撚搞笑

想射波了

K6我祝你快啲收皮 成撚日自爆

同輸波無分別

考緊試書都唔撚溫 你比我睇啲咁嘅野

黑哨都俾人撚狗咁撚

molamola 完場鳥

沙加你冚家死

夏卡

真心

輸雲加

屌 訓唔撚著啦

咁早返公司

Xhaka最後一腳

睇到想喊

黑b 今日咁sharp 都叫無腦狗

屌咁和法

次撚次都係咁.

你老母就黑

唉cls

咁輸法真係訓唔著，早知唔睇

係喇未出就知冇意思
咁不如你講埋俾我知下場乜比數

死啞仔我屌你老母呀

細悔真係好撚樣哀 幾撚時死

點解唔換人

雲爺爺好無辜丫

唔撚再覆隻下體狗啦
聽日搵迷普過去咬佢地

屌落去食早餐

條仆街真係on9

有無理由咁多位都解圍失敗

同出局無分別，下場焗攻

返你既狗窿啦，周圍吠，你主人無教你乖d嫁咩

電話佬已經爆到冇乜氣，射果腳都腳軟軟咁，細梅唔係跌底應該救到空門

仲有心機做 好野 射波啦緊係

90分鐘唔換人

買入奧巴一半賽事唔出得

賣走唯一中鋒豬SIR

仲有一堆跑狗

典型雲加波
攻極唔入，後防自爆

藍斯做到幾個攻門都冇作用
用屎眼睇波？

出局啦，睇呢隊阿狗睇到無撚晒心機

你唔郁企定定守無人會怪你

係要自爆. 自己訓低.

屌你老味. 踢左幾多年波呀.

球證心諗幫到準
西波就係西波,點都改唔到

其實60分鐘開始一直諗住會黑B 換禾比
唉屌轉個頭就出事

睇撚咗80分鐘垃圾，人地車馬炮都可以俾人將軍 成隊死撚咗佢

屌兩個中堅老母
Monreal Bellerin 今日咁撚aggressive 你兩個一齊犯錯
屌咩

拿卡直接d即射即傳啦，成日帶多左

咁都贏唔到真係慘過輸

屌你老母，下年賣晒2 個中堅

賣走黑b

x朗後備啦

但係單講上半場其實效果係唔差 輸果粒係衰on9 而入唔到係前場把握力差🤔咁點解又轉戰術

仆街讓球盤咁都可以走

Dup低頭行啦

屌好嬲

無啦無啦 唉 久攻唔入就一定失波 阿狗定律

桑法蘭

同感

一係K6爆 一係M4爆
今場兩個默契爆燈 一齊爆

岩
水貨屌你老母

細梅都算係咁

k6 回塘到
諗番起當年聯賽杯決賽果球

好撚煩條下體狗

今場邊個戰犯

又用羊同基佬比
係咪又想比人串到無地自容呀？

羸1:0咪又係輸

估唔到今場咁重要都玩自爆

真係屌你老母臭西 成場打多個 人地都唔撚1攻你啦 咁都要自爆送球比人 on9

狗仔食左飯未呀

你收嗲啦屌你老母

0:0仲好....

下半場打士氣波重撚好過跟爺爺式鳩猜

打阿狗真係容易 佛系足球
泊巴士由鳩你彈 等到咁上下 對中堅自然會送個入波俾你

大梅有出場咩

我始終認為係黑B最撚大責任，屌你老母當自己C朗定美斯，冇隊友follow, 前面3個黃衫，你選擇自己夾硬爆？

雲加縮影

頭先好威嫁？

幫條毛咩

講真. 紅牌果兩腳中哂. 完全無問題

相反. 人地一掂即跌 哂哂埋埋都唔知幾多時間

我地下半場淨係OZIL 都好多球都無吹.

輸左3舊主勝

K6細梅我屌你老母

下場有無mk
無就打定輸數下年再打過歐霸

馬體已經鳩踢，都可以比人入

隻下體狗吠撚完未
咪撚再應佢由佢條垃圾單機啦

一早換撚左黑b 都得啦 黑b 係到插水 on99咁

k6果下on9但走埸狗都好撚on9啦
無啦啦跣低

好撚嬲呀

又唔撚係黑鳩你都唔知你吠乜撚野

成場波都踢得幾好
就係輸對垃圾中堅
屌喇聲搵大隻仔打中堅都好過依兩件垃圾
尤其係植物人

真係衰K6

贏撚左？

打多個d逼搶可以咁無效率

一踢啲重要既
就7 屌佢老母
下季唔該買中堅
買伊雲斯都好

K6

下體鳩
但基沙文冇鳩

就算向後解都好過你玩倒掛

和左唧 又唔係輸波
仲有第二回合

屌你老母
場場都係輸自爆
場場都係輸自己
最後一場主場歐戰,9分鐘打多個,比哂機會你
一次自爆毀左成晚努力
真係嬲撚到想打爆個MON

咪再覆隻下體狗啦

黑b除左控甩都唔知做過啲咩

失望到...橫掂一定訓唔著
早啲返去早啲走，聽晚公司包場睇avengers

今日比狗真係代表作
牛奶就成撚日企 又等球

夏天一對中堅快啲躝呀屌你老母

堅

開頭係威係勢

最後爛尾

作客俾人強姦都似

一人一半 打和啦屌
講真 一線中堅唔可能犯呢d錯

咁點翻工

其實呢
Mustafi 如果唔跣低應該擋到

M20 嬲得濟

人地踢少個 擺明得果一套

仲要自己咁ON9 輸埋呢D 波

屌你老味.好撚嬲.

注定雲加柒住走

1:1同輸冇分別
馬體會主場勁到癲

真係唔知佢做乜鳩 又唔係話好多人迫佢
都算輕鬆啦 咁都失
同埋睇得多 都會feel到阿狗失波既時候
見到中路堆哂人 後防又無乜 就知有啲危機

啞仔細梅下季一個後備一個就躝

下年歐霸再戰
今年係咁上下

有咩人換得落手

雲加在下一盤很大的棋

高斯尼真係
雲加人都唔換其實都真係好on9

其實我係樂觀派
對米蘭對俄佬雖然都同下體差好多班波
不過作客未必死硬既
可能搏到人地突然跌watt唔奇
如果mk 出到仲有一線生機

下場和都bye bye

比狗好撚勁今場

無大賽球員

睇完真係心悸症

直接課金買羊啦一早，依家見到個後備都唔開胃

咁難得全場打多個又贏緊1:0，又失埋d on9波

阿狗後防輸柒波 唔係咩新鮮事

和1-1ok

黑朗係柒個下一扭3姐，整體黎講踢得好好啦

乜鬼都試下先啦
AMN Iwobi 擺落去試下都好呀

買左1000主+500下一隊牙
都無和得on9咁嬲

真係好撚頹

後備冇前鋒，後隊冇左翼，見撚到黑b落到底dug返轉頭就嬲

我反而無乜太大感覺
咁失波法睇阿仙奴既人一定好熟悉

如果今場有mk就好

兩個都躝啦屌

我輸左500買5：0
500讓主牙陰功

今場岩哂MK踢.可惜.

雲加波 好撚嬲

控球比率72對28
都和
仲要人地打少個
你老母我以為睇梗馬體會vs 南華表演賽

黑b屌幾下都唔壓入去
吸返出嚟又拖慢哂
屌

笑死人咩一線, 佢不嬲都係二線咋

咁都叫踢得好，下半場隊西波又出返嚟，係上半場頭40分鐘叫好睇

佢fm要加新trait: fail in big match

枉我印撚左K6件波衫 訓醒扔撚左佢算

應該唔夠你全家一齊仆街死咁威

完全封鎖個乜鳩正露丸啦

咁又係

樂觀D

又話唔埋作客有奇蹟既

呢場就係佢呢十年既寫照

奧斯爾真係屌你老母
比d咁既表現我

作客今年未撚win 過

人地守成場都唔會自爆 真係分野 下場作客唔撚睇

好撚頭痛

咁樣輸自己真係抵死
根本歐賽兩回合
果D 時間唔求入波，最緊要唔好失
咁樣自爆唔好怪班中前埋球員

佢訓低又係奇怪
企係到咪無事

真係寧願睇希臘仔配holding都好過場場自爆，起碼從來無希望過

雲加最後一場姐

下年應該都有歐霸

輸法都係啦
我真係想問下俾D新意得唔得

我明 但始終見大好形勢 有d期望都好正常

第二回合實比馬體炒3球，依條後防比唔到信心

Last Europa league home game for Wenger
The game plan is not bad but the result is not right...

睇到好撚嬲.

一樣 呢幾年都係咁輸架啦

屌你老母死啞仔 係要D重要關頭先黎自爆

依球一定係K6問題，太老定

on9 冇追轉會？
多仔果時有錢都唔放一定要有代替品
要屌就屌點解傾咁耐

歐霸冠軍最大嘅價值係唔係有得踢歐聯 歐霸攞冠軍其實wfc

有羊有mk一早大炒

球證真係幫左好多
唉 咁都唔贏 無撚左半隻盃

好似avengers咁
有星爵條自爆友累事
搞到iron man辛苦打拼完得個吉

k6倒掛

BEST 主場 vs WORST 作客

失球數極少

OOO上半場都救左...幾次 係要比人單刀 點救

細梅你再假啲啦 跑跑下仆街
K6你死撚左佢啦
黑b你自己咩料呀一爆三

點會咁樣踢
拎個頭or食佢位
屌佢老母踢高章波
不過真係
睇得多都知實失

呢個無得講啦
佢果球擋到就bonus ,擋唔到都無得屌

好撚on9 已經有幾季冇睇波
諗住雲爺爺就走 睇返場波支持下 點知又係一場閪波

好撚嬲啦
因為半班波有心踢

換人跑下都好

比狗今日真係儲左成季氣爆哂出黎

買左一皮野阿仙奴 想問下贏幾多球?

好貼切

巴打讀咩

戰術上無問題，球員個人失誤導致失波，歸根究底就係一月筆錢放落今場無得出既奧巴無去買中堅
馬體會紅牌對阿仙奴仲難踢，一心死守，佢地係守得幾好
下場一定難踢，但始終係和局，仲係平等優勢

屌你老母好撚好笑

屌你老母唔肯用左腳, 同山狗一樣, 但技術又要差山狗幾百倍

要斬斬斬先黎無左OG

Btw, 作客曼狗應該出副選，之後輸到無哂士氣

好撚炆呀屌

今日兩對閘好勇 瘋狂上黎比波
但係衰中堅

而家就掉啦頂

博到12碼都OK

睇左咁多年 唔洗審 爺爺錯 咩球員踢都係咁

你老母就比我地成班騎得好撚開心啦
乞兒仔大大聲話唔係拍緊大巴
我係你就深潛算啦 屌你老母閪咩

兩舊屎
真係

訓醒再屌

馬體會少一個+hea 踢都打和
馬體下場應該開turbo,實力差大

夢遺唔包越位咪唔會有球反擊lor
屌K6撻q屌細梅洗腳唔屌夢遺
再退一千步
屌你老母雲加
盲嘅都睇到韋碧克黑洞啦屌
個波落左佢到就永遠出唔返黎
夢遺overlap咁撚多下一下都唔比
下下想推中間
屌你老味咪瀨撚左野

1:1

2:2

3:3都出線喎

我公司有個Londoner，30年阿迷，返去同佢圍爐呻下

連續作客獌同下體

英超下游死守都穩過阿狗

講緊久攻不下然後自爆呢個MODE

過關馬賽

其實係kick 腳跣低咗
唔跣真係救到

平佢老母 下場一定要入球

( Show Blocked User - 唔怕老婆打我 )

根本冇左腳，擺佢左邊唔知乜撚野戰術

Atletico only conceded 4 home goals all season in la liga, not conceded in last 11 home games and we just shit ourselves time and again. So disappointing but sums up wenger last 10. We can only hope now.

算吧啦
廢事撚佢啦
唔明點解仲會有人話要留個後備係到
都唔加強鋒線 一線前鋒咁易比你搵到呀？
有得買唔即刻買？
搞咁耐多得基佬唔肯去多

輸緊作客入球 谷攻都平等優勢?
阿仙奴今季作客咩成績

柒果一下直接搞到輸球作客入球

功力未係好擔心
係防守真係

下場人地出埋哥狗
點夠踢啊

你新黎架?

期待下場入黎睇喪家狗
黑哨呀拿

獌狗個場出副選算啦

又借d反羊
唔好以為孤芳自賞好撚有型啦

平等優勢？係咪有啲咩誤會？

聯賽輸弱隊真係無乜感覺 但依家見到大好形勢比人追翻1:1個下 真係想喊 依家個心好唔平衡

如果11個打11個，1比1都無野好講
依家打多個先入得一粒，後防又柒
屌你西波阿狗

跑跑下無撚啦啦仆街？條撚屌唔識行路呀

我諗開2：2

主場打多個先一粒仲想作客入人

未撚睇呀屌你老母

前場失波咋

撚訓得著咩 屌

有乜好驚姐到底?

又唔係失哂位. 你咁樣踢個波+自己訓低.

幾球做到去禁區其實左腳一出就好有威脅

係牙
我新黎嫁

正常水準囉

對返有級數對手無咁易俾KEY PASS啦

廢到想喊了 打多個比人拎粒作客入球都算,成隊唔識攻咁,作客真係唔睇都知咩事

真係好唔抵
個個都踢得好
中堅乜事呀

nben

2比2我地贏！

其實一腳挑出橫邊最安全

DLLM 劇透

But he didn't improvise like Simeone. I feel like funeral here

自 剩係諗左00

Block 撚咗條on9 仔佢就啱

以爺爺性格會半場唔叫冷靜？ 肯撚定為左攻守平衡唔換藍，黑b

唔輸都偷笑

啞仔好躝啦死去做手術啦

賣佢啦屌
後防炸彈

冇得怪黑b啦呢球
兩個中堅返去可唔可以反省下 柒鳩到
K6 真係

今年一對中堅個女俾雲加強姦咗咩，使唔使場場自爆害雲加呀屌

都係唔好理A乜春 平等優勢 忽上腦

馬體主場連皇巴殺

阿狗898

渣ga

老閪都繼續去啦
咁撚樣清波

屌今場要屌一定係後防自爆同一開始無入多幾球
前場laca黑b d把握力差撚到

係

不過都係一皇榮譽黎既

你地都慣嫁啦？

其實佢繼續壓住griezmann一定攞得番
本身個優勢係佢度

人地西甲今年淨係失四球
你想一場入人地30幾場失既波...

屌你老母，阿狗post 都劇透

拿卡錫迪
屌笑撚死我

下場黎之前應該都會sad

其實論炸彈細梅都唔差得去邊

真係好嬲 點解咁都自爆
個個都踢得好努力
但後面真係痴線

屌佢踢出界仲好，係要慳呢啲波，痴線！

1:1加時

講真今埸仲怪雲加真係on99
前面把握力低，後防自爆，對面龍上身
人地打少個唔係咁打點打？
睇下人腳無左羊+mk條鋒線真係爭咁d
前面3個係比比好d,拿卡 黑b

2個中堅輪住爆，想點撚樣

訓唔到

啞仔屌你老母
唔講咁多

重點係雲加最後一季

唉訓覺
後防自爆真係谷鳩氣

加時我地無優勢
少爺兵唔夠體能

衰貪心 想清返個波上前

和都得既 2:2 啦

我地作客好差 唔敢諗了

我就真係訓唔到啦

要屌不如屌夢遺包越位？

其實唔止中堅

左中場左翼

山7唔肯到,MK又傷,要大帝踢

一早話左要翻身係兩個都要，咁你一路慳住慳住咪依家咁

完全封鎖真係連仔德政

越諗越唔開心

呢隊波一有信心就衰硬

係
基本上食左七成
唔明佢點解咁心急

比比狗同細梅都試過柒解圍累輸波

ON撚9

無撚腦.

黑b成撚日當自己戰神咁想爆
見到輸反擊果球真係人都燥
人地有3條友都想爆，單對單都過唔到啦
黑b係有佢作用，但唔係拎黎爆過人
睇左佢咁多場，有邊次係爆過到人
一見到黑b係到爆就好燥，燥過佢小禁區空龍唔
入

根本可以食位
都唔知做咩撚
唉
連沙卡今日都冇派膠

其實踢得算係咁

佢老母做雞養大佢真係辛苦了

叻唔切

廢囉

盲反到

唔明佢做乜咁樣 踢番去後面咪算

沙卡今場好撚勁

你要爆都直爆 啦 仲推中間

真係訓唔到

人地馬體會主場十勝一和
季初皇巴都係和波
近11次主場未失過波
屌你老母 入到一球 都偷笑

認同，一定會有人話馬體會踢少個先咁
但係開場十分鐘阿仙奴已經控制左場比賽

認同有兄弟所講
有半班波係有心踢

要屌不如屌黑碧拎波一對三個時成班定曬格 無人幫波 就係一下就搞到 k6出錯

咁講啦
基佬唔會留隊啦買羊既話
做拿卡同羊後備
佢出場時間一定更少

清波係幾快 長傳幾好
但係射咗3 4 球有邊次係中龍

攻係攻到 但無乜威脅姐
中游球隊真係中游球隊

冇睇波？咁撚樣值四千幾萬？
我本身迷拿架屌你盲反
奧斯爾我都屌啦

踢到驚驚青青咁 仲要主場兼踢多個 真係難成大器

隻奶真係無作用 如果有埃及仔就fitfit

阿狗一路都輸好多依D波

馬體會下場真係擺架大巴都已經夠做

成場都係黑洞，下半場夢遺直頭唔overlap, 等佢回後算

唔係話幫啞仔，果下係佢爆佢柒，但源起係黑B on9

傳波幾好
但係傳得太保守
左傳右,右傳左
而且唔夠走位

其實唔想屌雲加
不過認真歐霸冇得出羊，求撚奇借個中游前鋒都好啦
e+ 變都冇得變

係
我真心覺得佢mom
佢keep住咁踢係好事
做最簡單既野

對攻都屌爆你啦 哥狗都未出

睇得出有d平時揀波踢
但係大賽都幾好

入果球邊個斬

K6 出錯點會係扭失波嗰下嘅事
清隔離咪得囉

2018 年作客未開齋 vs 地獄主場

事實上馬體打少個唔代表防守會差
人地係守得好 腳風又唔多順 冇計架

回後囉 一定要死去架 一打三

我覺得有啲鳩差

上面有人話完全封鎖我都幾搞笑
到無人開po 又咁岩我開po 都係要死死氣解封入黎嫁啦

遠射差左真係
但回防積極長傳好已經夠今場比八分
至於慢係因為成隊波都踢得慢

點解我地d中堅會廢撚到咁架

好撚嬲.

今場6分鐘已經打多個任你攻都攻唔爆 仲話作客11打11要入波

下場mk同埃及出唔出得返

臨天光瀨尿好難頂

40m 呀大哥，elneny 都做到

慣撚哂 冇咩感覺

自己廢就抬高人

出左局嫁啦 今季唔撚再睇了 好傷心

下場我真係唔知點踢

佢夠鐘退休
法國隊唔撚洗佢

其實無問題
下體根本無力反撲
唔係輸個球on9波
真係要講既阿狗把握力唔夠

K6食身位都唔識

成場波九十分鐘佢行行企企橫傳後傳好好波好撚有用？

隊波作客都然過拜仁啦
隊波揀波踢姐
要然一定然到

衰左兩三球遠射太柒
佢比波好準

我地既阿仙奴總搵到方法輸波/失分
咁多年都係咁

四強止步，下場早啲訓，馬會主場死守點攻得入

你叫埃及仔吊幾球長傳睇下有冇咁準

佢做既野一啲都唔簡單

呢球真係可以總結哂今年阿狗中堅位係咩LV

埃及仔 決賽先見到佢

咁又唔好咁講，頭兩腳麻麻地，最尾果腳焗射
同埋全隊得佢有呢個能力..

真心唔掂 好多機會啦
Monreal Bellerin都比左好多波出黎

今日有拉邊算係咁
平時老鼠拉龜開

人地個架巴士仲硬過摩佬 對攻都屌爆你

其實真係值4千萬
依家4千萬買個2線料差唔多

咪係 上半場人地都捉晒你路啦
得右腳 所以推右走左呀嘛
80分鐘得你一個爆乜撚 咁撚鐘意爆你去美國打籃波啦死力架

一兩球企定咋喎
其他我覺得做得好好

讚下比比鳥，今場幾好

仲話為雲爺爺而戰

你老味牛奶除左球助攻

成場行行企企又唔走位

相反比狗上哂力,今場真係世界級.

夏天要入返兩個中堅
K6玩撚完

唔入咪唔入囉
得你開post咩
而且無波開既阿狗post有乜好入

我想訪問下你今場有邊個唔係行行企企橫傳後傳？

D人佢自己買架喎

佢當然係啦 唉屌 都廢事再提 好嬲 咁都失波

咁呢個佢concern啦，我依家由阿狗角度出發姐

大佬個後備真係唔撚見得人啊

馬體會紀律好到癲
失位次數一隻手數得晒

OOO 應該有

比狗今場係幾好

結果論邊個唔識

識唔識咩叫均勢？
而家我哋下場作客要侷攻

隊波節奏好慢
唔講有冇翼
基本one two pass and run都唔積極
造到幾球拿狗又把握唔到

訓唔撚著呀 屌你老母仆街啞仔，個個都踢得好過平時，正正常常，你條撚屌犯埋學屆先有既錯，你對唔對得住隊友，對唔對得住個隊長章同球迷呀？ ？ ？ ？ ？我真係屌你老母

呀哥
你睇佢季初
佢依加唔派膠已經足夠

邊度驚青牙 派牌好屈喎

六千萬買個球員係最重要既賽事無得上陣，係一月份做個咁既投資已經好奇怪

拎左咁多年
讓返年俾爺爺收山啦屌

癡撚線一對中堅一齊爆

唔使同佢咁認真

岩
叫佢地自己落場踢果個位

咁唔想人劇透應該網都唔好上

細梅都慢慢跑. 見到K6 自爆先醒水加D力追落去

痴9線.

屌基沙文心諗點解自己會撚咗狗

1. 無錢
2. 無人想嚟

屌你老味
咪撚叫黑b啦
索性叫黑洞算啦
屌對面個黑鬼落黎之後完全搵唔撚到食
自己無左腳
唔肯同夢遺配合
右腳拖大位又唔夠技術
屌你老味1:0個球牛奶左腳底線出波輕鬆入啦

比狗上身

你打多人地1個70分中 就算唔自爆你都係lead得一球
人地老鼠又未出 咁既實力老實出到線真係奇蹟

有埃及未必會輸果球波
今埸牛奶表現唔到..雖然無派大膠
但只係得駁腳

隻m20柒左好多場

屌你老母自爆狗 之前同ccc尼撞搞到無左個盃都算 今場仲自爆我屌你老母

打多個馬體會無乜點攻姐

出佢都係為防守

好撚嬲 仆街

今場d長傳轉邊好有水準

有球斷欖 但自己執返自己既屎

佢做得好好 但係工作重複
分波上前沙加都做到 有餘

位置重疊

唔只幾好啦
出波好左好多
不過馬體會擺明放生佢

啞仔返更新室喊啦屌你老母

對面守得好

屌
兩隻閘打撚到神功上身咁
兩個中堅可唔可以屌你老母收皮先 嬲撚到我

今場兩閘同沙卡好生性啦
入唔到第二球真係致命傷

呢個盲反啦
今場佢要補位踢得保守係ok
藍斯後上咁樣反而分工清晰
但咁樣就出埃及都得囉

黑b種廢個種垃圾真係令我掛住mk

係喎屌原來冇換過人
雖然後備冇人用

黑B你唔好叫黑B喇

好多次都係咁輸，明明對面得一個上

屌你motm一撚定係拿卡啦

如果佢今場d遠射可以射返好d就冇得輸
今場佢好似起左3次腳

屌你K6 你捉住佢FOUL 我都無咁嬲.

自己訓低 不如你開波直情唔好跑直接俾佢單刀啦你老味.

屌 冇撚晒心機做野

比狗今場真係全季最佳

真係 睇得多真係會知實失波
唔係講笑 衰親呢啲都失

又要比個女問，爸爸點解你隊波又輸既

佢啲傳中真係好有威脅
之前下下唔落底
今場落底傳出黎

哂撚氣啦
1-0個個都唔會係咁搵戰犯啦

我見到佢個下好博命

和咋

其實可以iwobi換黑b
其他唔換都講得過

你點諗到佢會咁樣自爆

下場咪出局

隊友代答算啦
你老豆好虧呀

呢場同曼狗個場一樣

比比今場都抵讚 就係你條仆街自爆狓

其實條友係鬥輸左，想踢個波角度都唔係佢可以揀。
總結原來唔係自爆，係單純嘅廢

03/05/2018 唔洗睇
入到決賽 先CALL我

贏撚硬呀

1-0都唔算收貨啦
比你攻成場都咁

點訓得著

雲加應該嬲.

記得佢之前有幾次唔換人都係咁.

過到人呀
係過到人呀
shoulder check呀nutmeg呀
出波有威脅又協防冇比人打爆過

唔好咁啦 屌依家冇感了

馬體都冇諗住反擊
拿卡有潛質
但係d走位timing真係唔掂
射波一定要吸

其實就算換黑b做2&b都係差唔9多

下場出mk唔想再見到黑b條垃圾 下下走死位

最撚嬲係輸完球波，竟然係拿卡拍手鼓勵隊友再黎過 屌你啞仔交臂章出黎啦

今場比狗真係一線

屌 唔失波都要偷笑 我真係唔敢諗啦

遠射真係
我覺得都要講下運
不過佢今日係好波
係k6條死仆街

雲加

啞仔等陣又喊 我屌你老母走啦仆街

真係無得怪梅斯達菲啦呢下
邊有人預自己友會自爆
自己開定turbo衝去龍門口咩

拿卡拍手鼓勵隊友點解要嬲

最後有球都係拿卡跑後 迫番個波

你老味牛奶行行企企

個女聽日返學實俾人蝦

對面紅左件果時 前面有人話買4:0
果陣唔知點解好有信心
那來的自信

唔止啦

中下龍都好

球球飛機

曼狗個場起射門中好多先

Laca, ozil都係想嬴

根本已經食咗7成位

戰犯洗撚搵
100% K6

K6老實都係衰果下
如果1:0 分分中黑b k6果啲會比人讚添
但自爆左就咩都假

四千幾萬買個有潛質 屌廿六歲啦

小方作為poba講出黎特別有力

燒今日真係唔係好掂

1比0都會屌做咩唔入多幾球

睇成句啦

Unbelievable. Sums us up in Europe under Wenger: so much promise only to be let down in the end. Gonna have to do it the hard way now.

拿卡有幾次都叫球迷打氣
K6早d過法甲養老la

其實1:0同1:1冇咩分別
贏唔過三球根本好危

嬲啞仔垃圾做唔到隊長應做既野 成個messi黑面咁

夢遺都要屌啦，失哥球企位後過兩個中堅，唔集中就包個越位

其實不一定要解先入到
Block左再search topic就得

Martin Keown on Arsenal: "The front of the team did nothing wrong. The defence will feel that they let the team down tonight."

死啞仔我屌你老母

屌你第一日睇波？作客入球曉唔曉呀？平你老母咩平

咪係

打多個喎宜家

但佢肯試都算係咁
好過前面搓搓搓 屌咩 上咁多腳做乜鳩呀

比狗比哥狗教一定勁撚到仆街

屌緊啞仔你都入到牛奶

星期日打狗會係咩心態

啞仔真係回塘

唉，都係，睇下雲加接班人用唔用得掂佢

咁驚比人劇透又要上網
出街都隨時有人講劇情嫁

456

後備練兵

唔好嬲啦各位手足。。
你地都預左嫁啦
本身無紅仲大獲啦。。
而家人地讓左手
和左都慶祝啦

問乜撚 直接撚拍鳩老豆個頭啦
乜咁撚廢架

有球俾拿卡都算係靚
馬體呢啲出名防守勁嘅隊，冇得要求佢交好多靚波

咁既攻勢把握到我都睇3：0
入一球好踢少少
呢排明明入開有條路

Yes 呢個 level 低級錯誤
咁就搞到雲加柒住走

岩牙

啞仔今場一下自爆就搞到自己上半場啲截波搶波化為烏有

雲加好波 走得開心 死得快樂

夢遺俾laca果球我以為食硬,諗住黑b空哂,點知出唔到波

山狗剷草

燒

你老母出大梅都冇咁嬲，起碼唔會自爆

買翼真係好緊要，比比平時唔識過人
今日識得爆下扭下差幾遠
相反左路黑b 其實黑b爆下人都岩既
果陣人地都莫莫地，只係佢真係太廢

I feel sad for Wenger

想知入來條下體狗呢
佢老母生把口俾佢係咪出來吠同咬人

Sad佢老母 佢都有責任

3條友圍 冇計

馬體會打10個人但佢哋級數仲係好撚高
唔係平時果d英超隊

好多有潛質新人唔係雲加教可能進步好大

大梅唔會夠correa griezmann 跑

燒今日都ok
但傳中成日冇人執遠柱

就係果下佢過唔到人一野俾人打反擊

Laca就算入波都唔合格
浪費左好多機會

基昂打撚柒啞仔啦

應該要出2&b 起碼 順腳出禁地波...
黑b下下返大位

直接左腳出啦，仲扣乜春

對面高甸同龍都好勁

加埋對面個龍上哂身姐

真迷雲

好好笑
班阿妓仔頭dup dup唔敢應

人地3個夾埋黎呀

黑b以為拿卡果下都差d得，佢就得所以前面3個都想爆

打到11個咁 我地真係好廢

如果唔係個右閘衰on9 真係會成場均勢

唔cup都比三個圍了好似
反而黑碧無乜人理

比拿連man of the match啦
我覺得

如果係狗竇叫啞仔斷腳收山死會唔會手足鬧？

on9 成場波有幾多球有咁大威脅，k6做過d咩？分下波仔做返一個 最基本既中堅責任有咩好讚

逗得靚就ok

下體西超第2 11打11 人地出到老鼠 真係唔敢想像

oblak救左兩球必入

點止均勢，直頭睇住黎食

咁都入雲加數我真係唔識討論了

歐聯4強LV 黎打歐霸4強

咁你又要諗下點解近十年咁多龍門對親阿都上身

屌你老母爆乜撚野閘呀 死返出去啦屌你老母

注定只能錦上添花，冇得雪中送炭
佢有好多波其實交得正路，扭落底線撳地波出嗰球把握力好少少嘅前鋒宜家入咗

食撚硬啦
垃撚圾阿仙奴
想射波算

必入就救唔到啦。。。
阿迷有無咁低能

啞仔斷腳收山死

70分鐘後仲可以放費托入黎撚

個龍真係好撚勁
藍斯嗰球以為2:1

唉 主場 打多個 領隊都趕埋上觀眾席 咁都唔識用d優勢 無野賴啦

G持

擋唔到冇人怪你 但跑跑下跣低做乜撚

咪理d戇鳩仔

人地d教練 完場 都已經慶祝緊 當自己入硬決賽
下場作客阿仙奴應6.5~7倍左右

唔駛牙

屌你老母黑碧! 我嬲到訓唔著! 無技術無頭腦

其實沙加有能力遠射，試多d係冇壞
起馬多個進攻路數要人提防
只係今日射得唔好
但overall佢今日表現都係好

完全封鎖啦

跑得贏又點 一樣唔清波 一樣跑跑下仆街

oblak本來都勁啦

愈望愈傷心
見到咁既畫面 都知球波輸左九成

好耐冇試過睇完場波咁嬲

咁你明阿po賽後既環境點啦

爆鳩返佢地閘囉

Koscielny always lets you down in big moments

想死

同普巴俾lingard個球一樣

有人爆閘咩

上個禮拜射撚左

球球都入你估佢係美欺阿朗咩

岩 去貼返真馬棒歐聯圖

456了

呢啲咁悲傷嘅日子不宜工作

青撚狗？
下次對南華先爆到喎

人地吠我地跟住佢癲做咩

點解搞到依家無人換

領隊無責任咩

就算MK肯到又如何

紅牌+入波時隔離個牙叔開心到跳舞，一失波佢同我攬埋一齊跪喺度咸

直接責任就無既，間接啦，點解踢多個d逼搶都咁廢，點解後備咁既質素

只係反映返老野呢十年既落後姐

其實燒同兩閘出波都得今日
奇怪係
你兩個前鋒喺禁區
點都係一個近柱一個遠柱
兩個成日企一齊等波

仲要上堂

話時話點解唔出nkxxxxxx出黎頂死下體

N賓

你早排至爆完我獌閘
扮咩牙

哥斯尼就係注定成世比人蝦

屌啦星我聽朝仲要見工啊

唔洗既
下年後防算啦
比返個隊長出黎
比我藍做都冇咁嬲
一係就我夢

屌你第一日睇波咩on撚9 就係救到必入球先幫啲龍起朵叫神龍呀on9仔

根本佢正常水準

全隊頭三好

聽日考試我都照睇
有啲後悔

就算真係1:0都唔會讚黑b，唔覺佢今日有咩值得讚，見到佢今日爆果兩三次直頭想屌

線低嗰下我已經慘叫咗出聲

唔重要比賽都唔爆

尼基戴亞搶點型，類似小豆果隻，唔係柱躉

messi對住下體有big chance都會炒
頂多入一兩球

個別事件 唔計

唔係掛

有成6~70分鐘都係大帝斬入去

好波！

完全無人推進，斬燒味又賣基奥特想點，利伸利迷

垃圾到仆街

如果果下係細梅mark 應該直接單刀
佢唔mark人淨係掛住望波

唔好同人一般水平

最底果張. 自爆完俾人入波.

再俾人打頭.

唉.

Lacazette: "It's my job to score goals but I can't do that without my teammates."

⋯⋯u21仔 仲要得17x
你估打聯賽盃？

唔係拿卡fit一球都冇啦
搓搓搓都唔知搓乜春
左面用黑b成條左路廢既
根本一開始都好似踢少人一兩個咁

對面防守真係好撚好，作客真係唔知點入波

利迷就返自己狗顛啦

屌你老母 攞景定贈興呀

準備同馬會打歐超啦!

藍都未必續 夢隊燒副隊啦

我都見到佢拍手 鼓勵大家

屌得好！

正路雲加宣布離隊後實力應該有加乘，當幫雲加farewell又好，球員心情靚又好

黑b>mk
真係一樣？

唔好理個細蚊仔
00後黎

九點堂 瞓先

拿卡都有鼓動球迷

係咪630條傻狗講野

條友個個post都入搞事

拿卡戰犯黎架

加乘左都係咁 所以爺爺都係算啦

轉做mk 可能入多幾球了

嬲撚到我 唉 一陣仲要8半 妖

那有錢買沙拿牙

加撚左啦，唔係輸緊4球啦

Lacazette: "It was a great cross from Jack, but it’s not enough. We wanted to win and we need a great result next week.... I really want to go to the final, maybe the player who wants it most in the team, but we have to work to do it."

其實冇野好講，前線都打得好好(雖然入唔到波，但好努力迫到馬體仆街)，K6喺前面迫搶都唔錯，係最後自爆姐 大家咪咁嬲

又真 起碼多個人用

頭30分鐘踢到皇馬咁
最尾...唔識講

冇追開post，想問有冇傳下季邊個教？ 安歷基？ 安76？

就係好過頭 以為自己踢緊練習賽

唔覺得今日有messi可以入到好多球
人地萬里長城陣勁到

安歷基,nxxxxxxxx,arteta,v92都好似傳緊

1 - Arsenal have lost just one of their eight semi-final first legs in European competition (W4 D3), while they’ve progressed from the tie on every previous occasion they’ve avoided a first leg defeat. Hope.

去到70分鐘先換黑b出黎頂頭鎚都爭好遠啦

阿仙奴根本唔需要 咩A8 K6 呢D 啞仔隊長

需要係法明尼呢D. 55波唔會驚. 又會屌尻自己隊友唔番黎防守.理得你咩世界級. OZIL 都照屌

角球一定係咁叫醒班隊友

呢D先係波. 大佬

未入波之前人地啲防守好齊
又搏

本身對下場波都有啲期盼，宜家真係睇都唔想睇

咪係

解圍當自己助攻？

最後直紅

好似有骨咁

我 係咪都屌人一劑

打開後衞嘅都知，喺呢啲情況下，如果自己搶唔到就會導致對方單刀嘅話，咁一定係用最保守嘅做法去防守(例如一腳清/剷出界)，而唔會再嘗試黐落嚟慢慢玩

呢球點解罪加一等係因為本身佢已經食咗大半身位，但明知人哋有機會單刀佢仍然選擇玩波

Wenger: "We produced the performance we wanted to produce but the result is not in line with our performance. Once we were 1-0 up the task was clear for us, not to be caught on the long ball. The only chance they could have is on the long ball."

由G10做隊長起已經無依回事啦

依隊波好撚閪賤，以為有甜頭佢就俾舊屎你食，以為食屎佢又被粒糖你食，好撚仆街

退一萬步咁諗係因為佢上季帶得差冇歐聯踢
冇錢要賣人搞到後備差
今場冇人可以換 你個講法咪成立

下場 真係唔敢有希望
估唔到一路撐落去 以為入到決賽 點知都係衰中堅
K6守得本身都還可 點知一個累全家

細悔個樣真係好撚乞人憎

認同你 啞仔做隊長真係

施蒙尼今日比球證罰上看台，次回合有無事？

一出場即刻送12m俾美斯

睇埋啦
好頭好尾

一齊撐費托攞歐霸

岩呀
小花都係靠罰球先入到

龍都唔中...唔好咁啦

真係出局都冇計
下體會打歐賽個Class冇得比

施蒙尼輸緊1球，半埸出黎唔係死守
係壓返出黎，因為係咁比人中出仲危險

再諗深D依幾年青訓左咩人出黎

呢2年真係好多on9野
收咧戰直紅
唔清波輸波x n次
歐國盃決賽唔知乜撚foul
般泥手球入波
送12碼比人
今場助攻比基沙文
啞撚左唔出聲
前幾年FA FINAL 大梅入波 佢比人扯衫笠住個頭 入波都唔知係到舉手

10個都抽爆你啦

呢d先叫防守，連基士文都返黎打右閘

講防守下體真係世界級

Wenger on Oblak: "For me he’s one of the best keepers in Europe, and he has shown that tonight."

Wenger: “It’s not about blaming individuals. The whole team is disappointed and down. We need to build the desire and confidence to go there qualify.”

人地防守做得幾好
好少失位
真係好過好多英超球隊

唉 希望下場我地入到幾球啦

黑b今日幾下cut inside都有d山狗影子 推橫之後過唔到

主場+對面打少個呀而家
有冇咁睇得開呀

啞仔

雖然我都係怒屌黑b
但唔出佢可以出邊個

無
除非賽後又多嗲

雲加仲有冇咩招未出 連最後大技都出埋

下埸0:1

And they seized the only opportunity

人地靠防守打到歐聯決賽

我諗係雲佩斯既話入左九世

Wenger: "Of course you come out tonight with a bitter taste. Because we had chances to be in the final tonight. And that’s where the regret is."

人地打十個分分鐘守得好過你full team添

賓仔斬俾沙皇2.0都出埋

食撚屎啦啞撚

多年嘅心態問題 一早就應該換教練大大力屌醒佢地

條友仔醒水啦

假牙

寧願撐馬賽
對下體呢隊西波真係冇好感
茅撚到仆街 仲有弱智fans連續三四個po 話黑哨
其實下體會 熱狗啲fans 平時返匡智會應該好夾

Wenger on last European night turning into an anticlimax: "Yes. I must say our fans were fantastic. And that’s what we want. Overall, yes we created an anti-climax by giving a goal away."

agger

馬賽唔夠踢啦...

最後主場的歐戰了

Yes 最憎d茅撚波

話阿仙奴踢得唔好又唔係 但最後望到比分1:1

入到幾球 人地全季西甲主場先失4球

要出K6都冇計
feel到條撚屌實自爆

Wenger: Once they were down to 10 men it destroyed the flow of the game. It was not to our advantage. The only advantage of that result is we know exactly what we have to do.

你啱

下場美斯出唔出到？出到仲有機會

成個青訓結構都有問題 又入哂老野數咩
當你青訓勁到車仔咁又如何 到時又咪比人屌用殘新仔

仲有DC狗打佢塊面果幕

V92

真係好咩
唔通我要求太高

Wenger on Cazorla, who trained at the Emirates before the match: "He feels well. But he needs full preparation in preseason now to try to come back. He will come back. Where, I don’t know. Will he stay at Arsenal? I don’t know."

起碼見到希望

依幾年D買人養人方式真係睇唔到希望

龍門果個出到

好多球把握唔到

下場作客牙狗小勝一球入決賽

過兩日又要再打多埸大巴，仲要西陣
molamola

兩野就跌

唔好咁啦

黑到2球12碼都OK

當練定破大巴

睇番原來後備得iwobi一個係球員 唔怪得雲加唔換人

Welbeck: "It's disappointing to concede a goal at the end after taking the lead. We will do our own analysis on their goal and make sure it doesn't happen again...There were opportunities for us to score more against a good side. We have to be positive going into the second leg."

dont ff too much, 8:2 again ja ching

唔失波我落旺角裸跑

貢要靠黑碧了
體毛犯規搏十二碼

馬體守足90晉級劇本

2:2

vps既話，一開波果球已經射入左

nkxxxxx其實都可以換出黎頂波

cap jor
唔好走數
0：0出局都要跑牙

下場有咩結果先可以踢到光榮出局，繼續傳統

射8

Correa 啲演技 唔踢巴塞真係晒曬
有一球陰陰濕濕推鳩啞撚
有一球屌你老母好似中槍咁 球證唔吹即刻起返身

都話矮囉
同埋打下體呀

0：0

0：0
1：1十二碼豬

頂下波,追下波都好

牛奶仔
成日屌人

十二碼豬真係

0:2,3:2出局

跑咪跑 啞仔走場狗加ooo我唔信唔自爆牙

阿羊既話應該執左幾球了

依隊垃圾客場踢到1：1當然波了

下體全場踢小個就算淨輸一球都已經好勁

馬體會呢啲仆街肯定死守到0：0完場

好耐無光榮出局啦
近呢幾次都係比人大炒作結

西甲+ 南美狗已經係賤種既代名詞

輕鬆兩野都屌爆你
唔洗守

其實本身不嬲冇諗過贏，係人地紅咗入件再入一球先有少少希望
而家又變返絕望

不過下體狗未紅之前都唔係迫到好勁

其實如果一開波無打少個

可能馬會唔會咁存心守

反而可能多D入波

有時唔係賴
不過頭幾分鐘我地係攻得好好
當然，如果人地11個我地可能比人入得仲多

下季無埋歐聯
藍斯可能走硬了
中埸留返xhaka重建 牛奶埃及後備

打少個要靠迫先唔失波一段時間

無可能晉級了 執柒左佢算啦 1:1 要入波 邊入到

下場狂攻唔入 俾人反擊入到456架啦

嬲到訓唔撚著

佢地上季開始轉左踢法啦
因為兩閘同加比開始老又唔係好接到班
講迫當今真係利最勁

未必無可能既
打得返今場上半場頭段發揮
係仲有可能既
攻得搶得守得

仲有個弱智fans
幾撚耐冇屌過人 平時啲爆閘狗都冇咁撚扯火

本身個形勢其實唔需要呢類球員

戰犯motm

啲球迷今場都好好 好齊心

下場人地更加睇住你黎食
根本輸硬

牛奶收皮啦 等波到 橫傳狗

熱狗mma先係屈機

頭段發揮係因為對面連紅兩個姐
對面主場好似十連勝緊

溫書啦

無優勢只能等奇蹟出現

我都知
Ff中 真係好想贏呢個盃
近呢幾年最重要係呢兩場比賽

好

作客贏拜仁2球果陣都係一開波谷一段執佢地一劑入波
如果對下體會都係一開波谷到一球就唔同講法

k6其實咁多年黎成日都陰d陰d爆
不過佢都叫後防算穩果個..可想而知其他

Overall, yes we created an anti-climax by giving a goal away.

無得打嫁啦 唉

睇下隊波點發揮啦
肯谷既仲有機會

真係要靠Mk 今場都差唔多俾人睇穿晒

其實下體會咁博做咩?....完全係損人不利己......

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經唔洗爭踢下年歐聯,又唔洗降型

我地主場今季英超暫時最高分

爆親都係大獲野 屌佢老母

Wow 好撚幽默呀巴打真係

mk 出到真係成隊波都唔同
如果下星期齊腳又打得返今場啲波
機會仲有係到

屌，我仲記得聯賽盃

潮文來

出mk高一班波

人地紅咗都冇事
我地一爆就error lead to goal

你估人地係普通英超隊
佢地就算打歐聯都絕對ok

比人拍頭柒撚到 跟住就崩盤

尋晚羅馬啲防守同今晚下體差1皮

知
笑唔出

樓上埋圖全部都係經典

下場下體使咩守，知你對中堅咁柒仲唔出沙皮撚鳩佢地咩

希望K6 下場生生性性.

次次爆親D大野. 爺爺對你不離不棄

最後幾場波.唔該你搏埋條老命啦.

上網睇波睇到人1:0個陣話 和波我以後唔撚睇
即刻補飛1:1

仲等我咁撚傻仔次回合請假睇

訓唔著
點返工

其實第1個紅牌果時 我驚拿卡傷出多過對面踢少個
無個識射波

番工好過

唔使喇 同爺爺一齊躝啦

照樣用今日戰術
出多隻快既係前面都夠玩巢你一對中堅

唉
係同你搏命嘅話今場就唔會咁玩波啦